【我真係恭喜你呀】謝振中you burn with us！

推到人人都識唱呀喂